香港係咪已經融入左支那國

話說岩先mtr荃灣綫故障
咁岩我去接朋友收工
都見到好多人係到等車
一埋站 wah 成班廢佬.工程佬圍到滴水不漏
車都落唔到 跟住已經係咁逼住入黎
屌你老母 等多下洗死?
明明中間係比人落車
d廢佬已經唔理三七廿一都霸佔埋
仲係咁鳩衝上黎 爭在未人踩人咋
同支那人有咩分別？

融乜撚，不嬲同根生啦

d人無撚曬秩序

你都識講 廢老啦

一嘢推開佢地嘛﹐有時燥起上嚟會用膊頭撞佢地

根本從來無分離過, 班廢老廢中最鐘意大陸, 做啲嘢十足十成個大陸人咁

依家大陸都有班人死要面嘅識得扮下嘢, 香港果班廢柴就不思進取毫無長進, 唔係舊時英國人加一班香港菁英推動, 香港唔會有過往嘅輝煌, 靠廢老發展香港變咗大陸啲鄉村都似

d工程撚唔夠佢地撞

唉 等睇香港沉淪
六四事件 人踩人事件重演
依家d大陸公安又可以係香港執法
一國兩制都係廢了